何妖提提你 送終條例撒回後 可修定再推

林奠：咪撒回左囉
但我修訂完架啦 再推到時耍下手段 自然可以即刻過到

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

何妖on9嚟，唔洗理佢，由佢up